【誓不低頭】AC米蘭球迷討論區 123

Mon post 者請看上圖👆👆👆👆👆
2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

[/quote]

經過此事希望米蘭巴打更團結🤝

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Youth Scouting Co-ordinator
Florin Raducioiu

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Chairman
Ivan Gazidis

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
35 Alessandro Plizzari

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
68 Ricardo Rodríguez
23 Ivan Strinić
33 Mattia Caldara
93 Diego Laxalt

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
14 Tiémoué Bakayoko
39 Lucas Paquetá

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
7 Samu Castillejo
19 Krzysztof Piątek

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盧比斯朋友隊
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：Paul.Singer

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：東城步

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

Bruno Fernandes,終於傳中場啦

個名差d喎ching

AC Milan are interested in signing Roberto Piccoli (Atalanta) 4 goals in 22 games with Atalanta's primavera side this season so far. Milan's interest in Piccoli comes from desire to have a young striker who can alternate between the primavera side and the first team

覺得好攰

lm

Lm

又話搶口嘅

歐聯果個手球同我地果個好似
但人地有12碼

你都識講係歐聯啦

其實鬧交真係好辛苦，又要勞氣又傷神

歐聯蛆話自己比人黑架變返正常尺度=黑哨

辛苦ching

上高登勿認真

所以你走數

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

屌你

食屎狗🐶

唔該用會員ID做名

見到一個新成就
米蘭原來近30年好似主場未輸過比拉素

係啦，無謂為左啲撚頭咁上心網絡世界佢鍾意up 乜你都吹唔漲

咁輸撚緊

同埋硬頸唔講道理既人鬧交係同自己過唔去
慳返口氣好過
反正大家都知佢咩料

一禁講就覺得輸撚硬

Btw, 和波我地都係唔洗歐聯

除左蛆之外根本睇親都覺係十二碼
佢哋同啲五毛無分別，用既手法都一樣

隊波爭氣啦， 上場咁樣， 今場比返啲士氣黎睇下

要睇下幾多人入場

真藍黑更值一個歐冠資格

三件蛆， 今日未食藥， 性慾殺， 感謝各位 都係咁傻仔， 點解既

公布咗 打拉素果場賣咗6萬

我地撚SIR係最鍾意破記錄嘅

一輸集體噓

剛剛輸蛆先又破紀錄

7弟ready

重點都係果句
屌還屌，唔好爆閘
比位人地入
至於果三件傻閪我一早block 柒哂
同弱智溝通既最好方法係唔溝通

撚帥會唔會好似上季蒙帥咁一吹雞衝入更衣室避難

3個傻閪都比我撚狗咁撚過

今季最重要呢場

完全無期望過

柏基達好似未出得?

撚帥仲未開始傻笑

傷一個月

岩呀
呢D野公道自在人心
全世界都屌鳩個球證係7頭既同事, 得班撚樣話係公平公正
咪睇下有幾撚黑囉比全世界睇下意假
係公海個撚個都JER撚住班狙狗就知幾撚黑人憎啦

之前唔係撚帥柒，今場根本無咁重要無咁生死戰
屌你老母撚帥

佢地實覺得歐聯果個手球判錯啦

everton同BERGWIJN 比始終都係想要BERGWIJN 多d
但everton應該係現階段價錢同能力比較平衡d既選擇?

唔係撚帥已經接近上岸

巴打咪理條今日未食藥啦 隻賤狗泥漿摔角咁 由佢獻醜啦

[Corriere dello Sport]: Leonardo është në kontakte të vazhdueshme me agjentin e Everton Soares (anesori 23 vjecar i Gremio-s) të cilin Milan e ka ndjekur për disa kohë. Klubi brazilian kërkoi 50M€ por klubi rossoner shpreson që ta ul kërkesën për talentin e ri nga Verdero fal Gilmar Veloz ish agjentit te Pato-s. Idea e Milan është që ta mbyllë marrveshjen për një shumë parash rreth 35M€. Në javët në vazhdim nuk perjashtohet një udhëtim i Leonardo-s që të takoj drejtuesit e Gremio-s dhe te përpshpejtoj ngeociatat.

[Corriere dello Sport]: Leonardo is in constant contact with agent Everton Soares (23 year old Gremio) whom Milan has been following for some time. The Brazilian club requested € 50m but the Rossoneri club hopes to lower the demand for new talent from Verdero Wallis Gilmar Veloz to former agent Pato. Milan's idea is to close the deal for a sum of around € 35m. In the following weeks, it is not excluded a Leonardo trip to meet Gremio's leaders and expedite joining.

又黎35M大法

再賣SUSO買埋PEPE
就GOOD

換咗個教練先

Everton PIATEK PEPE
Paqueta BAKA SMS
前面咁樣既話 2閘位下下季先執都OK

呢個珍

有閪錢買sms咩

賣隊草+20-30M

Berxxxxx

放心下季肯定再戰歐霸
撚帥留守, 只買愛華鈍, 無藥膏

愛華鈍 - 19神鋒 - 阿蘇
阿屌 - 怕基達 - 基絲
RR - 籮隊 - 卡達 - 卡拉
撚屌433

明明有三隻右閘但個陣既右閘相對係最差既位置

牙屌轉返做牙查OK?

撚在屌在, 撚亡屌亡

幪帥去費倫天拿，準備季尾踢我地落第七

Official statement from UEFa announcing that Milan have been referred to the CFCB adjudicatory chamber.

咩事

AC Milan face fresh sanctions for breaching Uefa’s Financial FairPlay rules. Club has been referred to the adjudicatory chamber - group that’s responsible for deciding punishments. (N.b. This is a new case, unrelated to last year’s)

教練緊要d

on9

要冇歐戰打了

搞禁耐，最後分分鐘都係無歐戰，on撚9

撚帥：我一早估到啦， 所以先一直鳩下鳩下

冇球場，少咁多收入，點過FFP

現代足球先知

Btw有冇球會想接收佢

揀人黎蝦架咋，你睇下巴黎

又話基金佬告番佢轉頭既

麻撚煩，年年搞一獲
美國佬快啲成個ffp打甩佢啦，根本就係製造緊壟斷

強帖劉明

獌

三十年阿積士球迷

追平

啲波幾好睇

阿積士撳住黑蛆嚟砌，場波幾好睇喎

係咪得我睇緊巴曼

me

睇數據，獌9射0中，疤不停猜波，場波應該都悶

利申：無睇

下半場都ok
係冇咩埋門

獌好廢

有波就浪射 一隊波四五個露股

疤應該出得5成力,主場實大炒班獌

查屌蘇同場

隻6號力架

ching唔識普巴

咁撚貴邊敢唔識唔想提啫

搓撚到班獌狗

一轉台就見到疤猜猜猜

疤3冠叫糊

皇馬雞胸

疤狙猁拎我都唔想

咩user name

尋日好似見到新聞個經理人已經同隔離街傾過，死心啦

打完呢場Neres又升值

哥狗唔爭氣

我憎哥狗多啲係佢一手教識疤點樣向球證施壓同做戲黎拎著數

對哥狗其實無咩好感， 又唔想熱狗攞， 波圖阿積士機會低
曼城攞純粹可以睇英超果班激到扎扎跳

話說哥狗歐聯淘汰賽作客勝率有無三成
印象中巴塞拜仁都作客經常贏唔到

阿積士最好
可惜機會比較微

希望佢哋衝得遠啲，今季之後應該比大球會搶曬啲人走

neres

FFP幾時宣佈

阿積士人腳好啲定我地好啲

馬隊保撚大將軍

阿積士大部分有潛力變一線嘅新星
我蘭依d全隊三四線垃圾嘅黑哨怨婦支那老人院點比
全靠撚帥憑個人能力先撐到今時今日咋

Maldini on Gattuso:

"We are happy with Rino and never thought about replacing him. We are convinced he is the right coach".

Maldini on UEFA's statement yesterday:

"The statement was not a surprise. There is a weekly dialogue with UEFA. The years before Elliott bought Milan are still in question".

感覺上膠層同美國佬幾有信心搞得掂

保夠撚未呀

已經分唔到真心定假膠

馬隊應該係真心，感情用事
不過依家有新鳩頭佬應該話到事
最緊要李安係咪咁諗

咁呢個位就算新鳩頭都會咁講，冇可能最後直路踩教練搞內訌既

讓球
AC米蘭[0] 1.9
拉素[0] 1.94

拉素贏硬諗都唔洗諗（非曲）

終極上車盤

新加禿始終係外人
唔想郁撚帥就可以郁
果時想要Michele Uva返黎多過新加禿
因為佢做過我蘭CEO, 仲要係UEFA Executive Committee Vice-President

成日搵舊人無乜用, 馬隊講左咁耐番黎咪保撚囉, 米蘭柒左咁耐有D新維未必唔係好事

如果無歐聯最好一刀切落去， 先斬雙翼左屌右蘇雙閘， 再斬神奇教練撚帥

其實我地講依樣都做咗好耐， 事實係唔會炒

睇下加齊迪斯幾時夠籌碼郁姐, LM有球迷撐, 但撚撚咁落去想撐都撐唔住

已經賣左6萬張飛, 6萬人一齊睇食素

左閘傳拿索換 真藍黑Timothy Castagne

呢隻好似又係Wing Back嚟

干地都唔係閘啦

又右閘

咁始終依家右閘三個都.....

買哂人地成隊右閘

佢今季踢左邊多

Berxxxxx 同干地都比隔離街買晒

干地?

Fabbri came under fire for his performance during Juventus’ 2-1 win against Milan last weekend, and he is not assigned a Serie A fixture, despite referee designator Nicola Rizzoli stating he would not be dropped.

Piatek could become the first player in Serie A history to score in double figures for two different teams in the same season.

He scored 13 goals with Genoa and he currently has 8 goals with Milan.

Gianluca Rocchi will be the referee for #MilanLazio.

突破到牙撚既防守先講啦

阿狗禁住拿仔黎屌

炒肥安啦咁廢

成隊踢得勁差

愛蛇歐霸點輸

拿仔今季發咩神經

原來我蘭舊年都唔算好差

賣埋條黑鳩下季會唔會前4都冇

今季降頭最重就係佢地
超過一半發瘟波

夏天都28 係時候賣個好價錢

Jovic又入波,痴撚線

好想要felix

戴帽

76回家吧

教到咁都回家
一陣人哋返嚟半季就要人躝

肥安已經超越左肥賓成為新既解約金戰士睇見撚撚打到咁都唔使炒佢點會黎

肥安仲係一線，叫佢翻來一定好

拿記

意假又出醜

仲有次回合 阿記作客好廢

屌奶星求其換個甲組級數教練都一定好過乙組都帶降班既撚頭喇

阿記個教頭歐霸之王呀

The referees for Serie A Week 32 are announced, with no Michael Fabbri and Milan-Lazio given to Gianluca Rocchi.

Fabbri came under fire for his performance during Juventus’ 2-1 win against Milan last weekend, and he is not assigned a Serie A fixture, despite referee designator Nicola Rizzoli stating he would not be dropped.

Rosario Abisso is also overlooked after controversially awarding Lazio a penalty against Sassuolo, although he will be the VAR for Napoli’s trip to Chievo.

Atalanta-Empoli: Manganiello

Chievo-Napoli: Lapenna Manganelli

Fiorentina-Bologna: Giacomelli

Frosinone-Inter: Massa

Milan-Lazio: Rocchi

Roma-Udinese: Di Bello

Sampdoria: Calvarese

Sassuolo-Parma: Piccinini

SPAL-Juventus: Doveri

Torino-Cagliari: Irrati

聽住先la

Maldini: Milan expected FFP probe
Paolo Maldini confirms Milan were ‘not surprised’ by UEFA’s FFP announcement and that Tiemoue Bakayoko will only stay if they reach the Champions League.

UEFA stated on Wednesday that Milan would be investigated for more Financial Fair Play breaches, but the probe relates to Li Yonghong’s management of the club last season.

“The announcement wasn’t a surprise,” Maldini told Sport Mediaset.

“We’re in weekly dialogue with UEFA. We were also excluded from European competition last year and then CAS intervened.

“We’re ready for anything, we have many weapons. As a club we don’t want it to be a tough confrontation without dialogue.

“FFP has wiped out debt in European football, but not allowing a healthy and debt-free club to work in the transfer market is also unconstitutional.

“UEFA understands Milan are a healthy club, with competent people, and we want to return to the top.”

The Rossoneri have a €35m option to buy Bakayoko this summer, and the captain-turned-director admitted it would only be taken up if the club finished in Serie A’s top four.

“He’s shown great character,” he continued.

“He didn’t start very well and had to adjust. We’re super happy with him and we’ll try to keep him, although it depends on FFP and our final League position.

“The Champions League doesn’t count for just the market but also the enthusiasm of our squad.

“it would be bad if we didn’t qualify for Europe’s elite club competition for the sixth season in a row.

“Returning to the Champions League requires a lot of work and we want to do it as soon as possible.”

再見藥膏

呢場轉個logo做歐聯就會歐聯之王肥安贏

Goodbye and thank you Baka

歐霸最後生帶帽記錄

The players with most appearances in Gattuso's tenure (77 games):

1. Kessié (66 games);
2. Cutrone (65 games);
3. Donnarumma, Rodríguez, Çalhanoğlu (64 games);
4. Suso (63 games)

[IMG] [/ IMG]
波叔

迷撚6子

我覺得喱d唔使理

應該都係呢個陣

又環保陣
痴鳩線

又話Caldara既屌

喱個係gds估既姐

撚帥不嬲唔傷都唔轉人架啦

無計既,暫時你可以話出親卡斯打左都係後半場轉守既時侯
但佢的確唔活躍
撚撚可能試過拉素打中中效果唔理想所以又唔會轉人
咁淨返就係有d爭議既用梅沙定卡達拉,但打拉素用個雪櫃出黎既人又可能太搏
計落去到最後都咪話唔係限米煮限飯
最多屌佢唔轉4312姐

又限米煮限飯 成億買人返嚟都廢嘅 下次用五千萬請個好教練算啦

喱句假膠姐
但我覺得可以變既空間真係唔多
出辣殺,你班友又話佢騰雞
干地就未知傷好未
出阿隊未知攻唔敢得起
出拉素茂利又頂唔走克勤巴卡隊草任何一個
可以點?

係睇下搏唔搏卡達拉or出返表哥
波叔個位都可以試卡斯嘅

教練能力有限真係無計，唔識因應球員能力調較陣式就會係咁

卡斯後備出場會好啲既，佢真係太弱雞大家體力夠果陣佢好難有著數

我覺得除非柏基達奇蹟復出既左路可以試下卡斯柏基
起碼柏基達既踢法咁惹火,可以減輕下卡斯既壓力未必mark咁緊

一日未買到美斯牙朗都仲係限米煮限飯

人地阿仙奴冇錢都打死拿仔啦睇你點睇

愛蛇真係好勁

你捧既波,只係個連四流聯賽球隊都教唔好既教練,想佢點
用愛馬利去比

不過我諗諗下4312可以試既,如果撚撚進取d,大膽d既
雖然我都睇死係環保陣
------------水槍-----古仔-----------
-------------克勤(suso)------------
---卡斯-------巴卡--------隊草---
RR-----羅馬----梅沙-----是撚但

依家擺明要干地傷好先有機會試3後衛
咁辣殺基本上都無得出住架啦

阿記都唔算冇錢嘛

CorSera - UEFA's decision will come at the end of May: the rossoneri board will re-call TAS.

我地出唔起奧巴美羊份糧，阿仙奴出得起

亞蘇唔識踢1

出拉素頂卡斯會唔會好啲

雖然都係定環保♻️

拉素+巴卡=shit

撚帥係都要夾硬出波叔打433
好似上半季咁黑風雙煞442, 藥膏只可以守唔比上去

----------- 19 - 阿告 ----------
查漢 - 藥膏 - 基絲 - 阿蘇

右路Suso要好似上場咁盡量偏中，推進硬爆留比Kessie， 卡拉繼續食屎

呢個陣可以左Laxiat
上季出過一次效果幾好

陰濕到呢一陣又黎取消歐戰資格，就算上訴成功都成個轉會窗都浪費左

點撚解要玩針對

收到風LEO已經傾完牙鈍
依家比FFP卡住

Lazio defenders Radu and Marusic are both set to miss the match against Milan tomorrow. [Sky]

無錢係同英超big6比咋，美羊拉卡都5000幾萬一個啦，米蘭有一個係5000萬買架咩

佢講到拿波仲有錢過妓

咁講我地都贏過拿仔啦

拿仔下半季開始差左好多

依個陣咪對烏雞個陣

上半場only

鈍係who？

你撞親個頭失憶定點呀
呢兩季我地用幾錢買人?你分清楚買咩同有冇錢先啦

我地錢洗得多過人冇人地咁好成績我都唔知有咩好駁

教練問題好明顯

使左好多怨柱錢呢
邦隊當用喺卡達拉度
西瓜,卡叔,水貨華都已經化灰
極其量卡斯辣殺俾撚撚雪廢
其他既錢都叫做追返11年開始無買人既份量

仲有唔好忘記我地係二流聯賽三流教練既隊
同人地big6比?
我地度除左水槍柏基達suso巴卡羅隊老馬之外有邊個好過人地一隊?

我講喱堆人都係叫夠資格踢人地一隊喳

65.000 fans are expected to be at San Siro for #MilanLazio. [Mediaset]

呢樣係雲加德政
起完球場keep 到年年賺錢兼前四
由Ozil 開始已經會幾千萬買一個球員
個根基唔係話我地洗一兩年大錢就搞得掂
同埋我以為你係比較緊Napoli
相比之下妓大洗好多

你咁唔鍾意同阿比咁唔好比囉同ajax比好冇?

現實啲講
我地同英超中遊隊比都未必贏

AJAX 二流聯賽三流教練
呢個比唔比得?

愛華頓

牙鈍

你留低奧燒美羊藍斯咪唔駛買，留低蒙牛屌仔波叔咪要買囉

年年買返d咩laxalt conti borini我都唔知有咩分別
用2 3個錢買個貴既好過啦

阿積士成功既青訓同球員發展我地呢幾年最垃圾個欄

不過講真50m買個教練好過係真

conti得罪你啲咩 今季出親都有貨交 仲要3個唔同價位 波叔幾m有咁嘅質素算係咁 係人工高啲

人地真係買都識買blind
我地買波叔踢lb rb

65.000 fans are expected to be at San Siro for #MilanLazio.
應該睇埋今場就冇人再入場

係咪要踢R聯先 咁你問心係咪呢班人出去先

輸會唔會比人掉可樂罐

quote唔到sor

之前都俾人掉水樽，今次輸點止可樂咁簡單

我只係想講客觀條件既差距
同ajax比我覺得都叫類近啦

得罪講換個一流教練既我覺得起碼都打得下,當然唔係8強水平

平心以輪
條中軸叫做上到大場面
下季買到BAKA
再買右閘，左翼，換埋教練就穩陣

歐聯呢d野真係要一步一步黎
依家入都未入到

係ok既
piatek baka 羅隊 $$

過兩日輸埋拉素可以完唔洗諗

屌得罪講換個識踢3後衛既教練，換好d既隊醫已經叫接近英超中遊水平啦

點睇細恩
最近傳緊佢

又少帥

得罪講句今季搵過正常少少嘅教練可能有第2

其實有無咩正常教練肯黎，意甲其實成堆教練都垃圾如果唔係唔會爭住失分

咁講真羅馬係買既堆人唔係太岩用姐

如果無工開既又要意人得干地, 迪法蘭斯高唔差但又差咁D咁, 皮奧利, 古度連, 鄧納東尼呢D就請完都得等炒既
唔限意人大牌就雲加同摩連奴囉

未必第二 個打法會好啲同穩第4

其他幾隊換個正常教練都係

EDF 上年聯賽都好似普通，雖然有第三但又係成日無厘頭失分

要請真係請大牌，EDF 呢啲比盡你好少少，到時又係拎個第四on99 咁

依家仲係重建階段，而且反正聯賽都係唔會有得爭，搵到個有能力穩4嘅教練其實已經好夠，第二同第四都無分別嘅

你地識乜野 意甲羅賓漢 數下榜尾果幾隊吾係雙殺羅馬就一定有分拎袋

我地糷先系意甲羅賓漢啊

賓尼兔三個字已經夠米蘭得到依個美譽

羅賓漢係劫富濟貧，今季應該得狼隊先配得起呢個名

Musacchio will start over Zapata against Lazio tomorrow, according to @MilanNewsit.

普捷天奴有無得諗呀
人哋唔厭棄我哋嘅話
唔計mma佢教到未來隊攞英超第二

Leonardo: “We had the possibility for [coaching] change but we were happy to continue with Gattuso. We know each other for many years to still have certain discussion.”

friend 底

要郁都等班主做醜人啦

等新加禿頂唔順正面衝突

可能未完季都要講啲門面野

我覺得好合理，一日未換，一日公開都係撐

我係咁諗 冇理由未完季同未真係炒就出黎比人見到內部野

最驚係有前四唔炒， 無前四更加唔炒

Inzaghi: "I’ll cheer for a draw tonight, Piątek an excellent player but I wish for Cutrone to wear my 9 shirt"

piatek > 7

就去米蘭
但無波睇
但個總部係咪好值得去

Casa Milan先係靚個到

咁大恩算唔算咀咒告仔

係啦，成日話LM 撐，唔通而家屌柒加度素咩未實行梗係講住好話先

BTW 季尾換帥plz

其實米蘭內洛，casa Milan, 聖西路係咪三個地方唔係好知朝聖路線

Leonardo to Rai Sport: “Gattuso’s future? We the directors look to speak little. Rino was very clear and his words are the fruit of our dialogues, everything is clear with him. He knows what’s happening. There is nothing to explain. He is here, he has a long term contract.”

內洛係訓練基地 有倫巴第邊邊地啲地方 有大草地有湖 有時拎黎做國家隊訓練基地
Casa Milan 係新起總部米蘭聖西路附近附近
聖西路係主場 唔使多講

今晚hellboy踢咩位

Case Milan行商店同博物館順便買飛
之後去聖西路睇波

“My heart is split in two, so I hope it’s a draw and that both teams get into the Champions League,” SuperPippo told La Gazzetta dello Sport.
和波兩隊都入唔到...

去casa milan買飛
通常買博物館加波飛package
唔好咁晏去
好似5點定6點就收工

食米者聯盟

聖西路外面就好睇 入到去好殘舊

今晚劇本, 水槍入波之後比人反cup

覺得今晚會少勝
非燈

@一命嗚呼

煮定宵夜等睇

整定成兜沙津

律

記住標題宵夜食素

專員

出現啦
今鋪阿撚有救啦

內洛好似唔係成日開放比外人入同埋好柒遠

精彩重溫

lucas moura又入波
簽到佢打翼就好

換咗教練先

上半季果場一命巴差d偷到雞
係撚帥花式自爆比拉素追和

lucas肯助攻同唔會死去
好過suso先

又一球

熱25M買,抵撚到

戴埋帽添呀

大巴黎D 轉會係奇奇怪怪

無限金錢係求其d

得罪講句lucas moura仲好用過尼馬

反屁馬反到傻撚左

我指計埋性價比
尼馬邊值成億

一年約世3都1億鎊啦
屁馬點會唔值

仲未計尼馬d商業價值

點會唔值

當年bale都可以成億嘅時候
個市咁癲可能值嘅
仲有學樓上話齋計埋商業價值嘅話

SPAL

80年代公廁

人地蛆要返主場慶祝呀

SPAL>米蘭

spal真係痴撚線

駁唔到

人腳贏我地太多

我蘭意甲最後一場就係打史柏

呢場打歐聯留力上場又唔留

零分到季尾你估敢唔敢

上場都留左
但有入數

今晚賽果
羅馬和
米蘭拉素和
聽晚
藍黑輸

繼續西

清好樂觀

要避風頭，暫停入數

狼隊

黑蛆留力啦

大家準備好跌出第四未

準備跌出前6

羅賓漢

贏羅馬
贏拉素
贏蛆

真強隊掃瞄器

羅馬場波大雨到

撚撚: Caldara is not ready

羅馬好波

San Siro tour無波睇先可以參觀更衣室
睇埋傳說中嘅騎士桌

Casa Milan 好似爭一兩個站metro啫

賤種烏雞降班祝福區

凡係黑白間都係賤種嚟

羅馬重返前4

之前是咪有數據話正選出波叔都會

一命巴打
開POST未

撚帥幾時死

冇

DDG

[素食者聯盟4] AC米蘭 對 拉素

撚撚對拉素保持不敗

手足以後食素靠你

精彩重溫
[早場食素] 拉素 對 AC米蘭

拉素痛失三分

經典

宵夜食素

Andriy Shevchenko and Fabio Capello in attendance for #MilanLazio

睇返個陣,卡拿仔對拉素好似有加乘咁

卡拉whoscored 7.5分

然波仲鞭 你班仆街真係無人性

我反而覺得波叔打得幾好

佢全心防守好過

我都想講, 撚帥出左咁多次終於有場體現到個作用

係幾好

然波唔鞭等幾時

支持波叔正選

拉素之後賽程難度同我地差唔多
睇下呢3分可以頂幾耐

佢今場唔算好失禮下話

次次都得我撐佢

碌住入都要入, 唔入買人個度冇着落

sheva見都查蘇射龜唔知激死未

2 key passes
3 interceptions
4 tackles

試下全場踢右翼衛
一撚定勁過干地

中上遊淨番拖連奴同費倫,希望贏到

spal

下場波
拉素
RR 沙膠 梅沙 阿隊
我真係恭喜你

spal係巨人殺手
我地唔係巨人
所以....

排到波叔後面 干地下季走硬 又鬥走一件 撚頭係得嘅

佢地只殺強隊

拉素上半場入唔到波，下半場縮後就出事

保撚萬碎

米哈對波要護級,好撚驚

干迪： 打我啦 反正好少出我

係俾人爆到七彩定加乘

唔算啦下話

好似打羅馬最好

真藍黑出品都好好火

卡拉最撚勁果場一定係贏2:1拉素

卡拉到左羅馬有場地加成

卡拉仔
要D時間成長
不過陣中冇大將 唯有頂硬上

撚撚：我打交嗰時你班傻仔仲食緊奶

唔好因為係卡拿仔就講到原罪咁

一季有一兩場爆seed，然後派幾場膠

喱個梗架啦
依家又唔係講佢完美
點解搞到咁極端

記得佢有幾場真係勁撚到上晒身咁 完全封鎖晒對面 又出波又淨

干地真係唔知咩事

馬隊上身

上季有一場好撚勁

上場個個想殺佢全家，今場正常啲就吹奏番，糷區啲風向真係好難捉摸

上季意盃對拉素上哂身 完封後備出場既fm

但攻方面佢控波差同均速跑真係出事
另外今季傷過之後出波差到

2年冇踢波
今年又冇咩空間比佢試

我都係覺得米蘭係要買隻勁0既右閘
以卡拉而家實力打正選真係窄窄地

你睇錯左祖雲達斯啦手足

仍然認為佢係炸彈 難當大任

同去左狙個個咁似既

事前講就話燈
今場正常就話吹奏
你個世界得兩極真係幸福

AGGER

我寧願佢平均啲，好過勁一場柒三場

都要交學費既
不過對我地黎講太貴姐

換過個隊醫醫好干地已經兩個世界

對親首都隊有加乘 記得佢對羅馬都上身

平均地廢應該唔係問題

祖記唔係有個球員叫新馬甸尼咩

所以教練係幾咁緊要 完全係冇人提點過 真係落場自生自滅 表現咁飄忽就係咁 唔止佢一個咁

究竟干地咩事...
黎到傷多過踢咁
其實佢好返未架

呢度就話係撚撚唔出, 但佢踢左幾場就大名單出出入入, 都唔似係好番晒

撚撚肯用卡達拉未,黎左成季出得1場,仲要係打最廢果隊歐霸,似有伏

乜撚野新馬甸尼呀，無人識佢喎
25仔不提也罷

其實印象中前幾場干地唔出得就話唔打3後衛
係咪已經定左性干地卡達拉係3後衛時候先出

而家要搶分我諗佢今季都應該唔會有機會上場
除非傷哂咁多個中堅啦
唔係撚撚點會派佢出場

前排肌肉傷左

計我話全場最佳波叔
傷兩件由LW打到RWB
有佢係場上點變陣都得
直頭變型金剛

咁撚串

工具人黎講波叔都算唔錯
全場奔走永無走漏

forza lazio

唔出佢即係撚撚眼中梅沙,沙膠都好過佢,35M水貨

我諗不嬲都屌佢後備料踢正選
雖然卡斯好似踢親左翼都無影

做乜玩米蘭名宿阿斯比件衫

咁講又唔係好公平, 你成半季無出而家場場生死戰先黎出咩唔通

總之有ffp同撚撚一日
米蘭復興之路都有排行

今場有一兩球地波佢都傳得幾好
有一球傳到比水槍回後比蘇素起腳架

都係覺得佢後備或者輪換無問題
長期正選不了.....佢唔係特別差
只係無乜特點，好平庸

因為acerbi串我地先

典串

問題係卡斯撚撚用唔到效果, 前場無配合得自己爆, 當然波叔十場都無一場有今日個作用

同埋場場最尾都有d原因用哂換人名額好似今場傷羅隊咁

上半場波叔都真係守唔少波

啱呀，所以望就望下季搶唔搶到正選啦
今季無架啦

光頭佬時期班不受重用嘅舊將，好似對米蘭有啲嘢咁，沙邦拿拉係咁，連阿斯比都係咁？

最尾個10幾分鐘D時間仲慢過前面80分鐘

Acerbi few days ago on Milan-Lazio: “In terms of individuals there is no contest [implying that Lazio are much better]

跟住藥膏就係twitter到咁講

可能個陣出邦邦都唔出嬲豬

不過印象中佢黎米蘭又真係打得唔好

係，派完幾次膠就冷板凳，之後借走

波叔輪換角色黎講真係世界級好用

又-6贏？？？

又係印象中啦
當年知佢黎仲覺得終於有個打得下既中堅黎
點知都係差

雙黑鳩

你以為柏仙尼走左就唔再係-6米蘭？

始終黎個陣後生, 去西瓜皮好似有病, 之後先打起

基爾禾時期好似唔錯，點知嚟到原來係中下遊嘅材料

領隊球員個個都痴線
國米加油！ forza lazio

今日中場個對抗其實幾有優勢, 但最後一腳成日傳唔好

Hakan Calhanoglu Vs Lazio:

11.819 kms covered
81.5% Passing rate
6/8 Correct long passes
4 Key passes
2 Accurate crosses
1 Interception
1 Tackle
1 Blocked Shot

查漢仲跑得多過2隻黑鳩

佢都算逗全場啦

不過跑動黎講我覺得米蘭都係少

其實而家隊波咁後生
應該可以跑動更多

應該話有效走動少 你見反擊啲走位都知咩事

反擊靠運氣

同埋上半場咁迫之下
下半場80分鐘到已經無力跑咁
已經歐霸都出埋局都咁樣

撚撚又唔輪換下，踢死班友

其實我睇唔透克勤而家係踢咩位
同埋死球罰球係咪無練啦而家
無乜貨賣咁

有無效既走動我覺得可以再多d好d

最弊其實大大個rr喺度都唔俾下機會佢踢d罰球

今場都要讚連拿出色既表現

柏仔係到會好d

唔知點解覺得好似好耐無見過米蘭龍門咁樣接實個波

thanks 二石巴

BTW 一朝起身睇到十二碼贏波，應該又係閪住贏

正，我仲成日煩點買飛添

的確閪

波叔喺進攻端廢到係連普通長傳都控唔定但係真係好跑得

訓咗無睇

尋晚場波無乜邊個打得差？我見個個都係咁讚班球員，無乜點鬧，唯一有批評過嘅都係加度素無戰術

閪住入歐聯再算啦

我都無睇，但追返comment 素算係比人屌得多嗰個，不過都好似好左啲

至於屌撚就場場基本架啦

BTW 呢六分波好緊要啊，好彩贏到

唔好話我口臭，近年歐洲幾個聯賽都係，除非兩隊實力有番一段距離，唔係嘅話聯賽贏波，盃賽嗰邊多數會輸，好似個天一定要佢還咁

呢場6分波可能值50m

如果入到歐聯，送個意杯比拉素又點話

的確係

其實波飛可以官網買都得
Casa Milan 其實係入去睇獎盃同歷史打飛機，好細好快就行完，不過我好似係嗰度買左啲米蘭金幣，另外我發覺係米蘭啲頸巾都幾唔靚下，我行Casa Milan 嗰陣戴住條以前係東京買嘅頸巾，好多參觀嘅人問我條頸巾係邊度買，仲有一個鬼妹問我借嚟影相

蛆

呢幾日去左旅行無上過黎
撚撚點解會咁好運

黑鳩埋拉素

總之瞓醒見到贏左就得，三分已袋

邊到黑呀，個球掂到波喎

聯賽都拎梗，緊係留力歐聯同阿積士搏命架啦

有無邊段精華有得睇？

ourmatch段精華好似無嗰球

真係掂到波,鞋皮掂波皮

遠睇見到RR踢到之後波既軌跡都唔同左啦
掂唔到既邊會變

都幾明顯改變左波既方向

所以原本我覺得好危但腸多幾睇都唔咁講

睇多幾睇*

羅馬仔好似無大礙

比人黑得多眼中得番黑人同比人黑

巴卡唔知係咪因為twitter單野定現場問題,笑住咁舉起阿沙比件衫
唔係舉錯

兜到既,如果第一球波打手都12M就黑哨啦

kc ig tag 埋話多謝acerbi

Bakayoko Vs Lazio:
11.703 kms covered
88.9% Passing rate
3 Aerials won
2 Dribbles
2 Key passes
2 Tackles
1 Interception
1 Clearance

原來食素係咁嚟

比人笑撚到面都黃
衰撚過獌狗話山狗唔收錢全能到仆街
人地都係圍內講
我地就搶曬口係標題講

早場食素啊屌你！！！

Binc

認真既，我覺得呢場偏向主場雞既

可能班賤種球證比全世界judge 完先比番少堂甜頭

我都有呢個感覺

61216人入場，而家閒閒地都過5萬

[鏝城=私家雞]車路士球迷食雞討論區

lihkg而家比呢個post取代左啦

新球場六萬零個位啱晒
極端啲講 一個full嘅2萬人球場 氣忿好過san siro坐三萬人

打到咁 諗唔到唔換教練嘅理由

baka 為咗留米蘭出盡奶力

今年平均入場係5萬幾人 近年最高

LM: 食左素， 諗唔到換教練嘅理由

起度做主力受隊友尊重, 番到去做地底泥

曲線晒命post

返去車仔， 比佐仔頂住左個位
無防中打又會比人屌到趴係度

食素好似係嗰排老鼠唔知做咩針住我地呀嗎

返去慘過做袋底泥啦

簡迪都無得打，何妨巴卡

最弊係連換助教都無可能先谷氣
撚撚出道教波好似已經係喱個助教

撚撚係瑞士個隊友嘛

自己開返個食雞post被串

最好黎緊六場都比人照住
今年入唔返歐聯要復興難上加難

請個助教比撚帥都無用
派路用朋友身份同佢吹水果時講下意見， 撚帥理都唔理佢

好似係撚撚係格拉斯哥流浪嘅隊友

唔係擺左柏基達寺中間喇咩,不過傷出姐

撚帥：我有美欺牙朗會贏得一球？

撚：唔係我嗌住班球員名，會守得住1-0？

睇番原來下半場球反擊係黑鬼達推半場
好勁

我都唔係好明 點解死出梅沙唔比機會Zapata同Caldara

環保

羅馬官方

最好好似英超咁坐近啲 熱刺個球場幾過癮

Caldara 都明
專注達今季真係完勝霉沙

撚帥： 戰術排陣部置你地識條春咩， 阿叔我意甲第四呀

上返歐聯場場6萬都得

坐近啲氣氛好好多

佢一定要走咩

季尾米蘭唔買斷 佢點都返車仔

LM話無四就唔買

講定再見啦

新契仔
黑鬼達果球好勁
比細力少少仲好
水槍可以順腳射
不過佢都處理得好好👍🏻

果陣唔係有人問點解唔出梅沙架咩

係咁架啦羅馬仔之外兩個各有好壞，梅沙最近係比較差

對羅馬同蛆自爆2球

黑鬼達話哂都值60m
btw黑鬼達係岩岩先好番

60m點計出嚟

唔記得對邊場賽後加度素講

今場靠佢球12M
算帶罪立功啦

波叔6.5

琴晚波叔七分都唔過份啦

波叔沉日好多駁腳

波叔尋晚呢場係ok

KC得6分？

The head of the FIGC federal prosecutor, Giuseppe Pecoraro has decided to request TV evidence from the Sporting Judge regarding the gesture by Bakayoko and Kessie mocking Acerbi. [ANSA]

認同rr最低分

天殘腳唔算暴力
Show吓波衫就雞姦死罪

又傷又停

'FFP penalising Milan and Inter'
Pierpaolo Marino believes Financial Fair Play rules “penalise Milan and Inter. The owners are not allowed to put new money into football.”

Marino worked as sporting director at Udinese, Napoli, and Atalanta and was responsible for bringing players like Ezequiel Lavezzi and Marek Hamsik to Serie A.

“The Financial Fair Play rules lead to absurdities, as we have two massive clubs in Milan that could bring Milan and Inter back to the top again, but they can’t do anything,” he told Rai Sport.

“The owners must be allowed the opportunity to put their money into football. There are large companies that buy clubs, they could clear their debts, but they are not allowed to put new money into football.

“Inter could do a great shopping campaign, but they can’t do it. They penalise big cities and big clubs!”

Meanwhile, the price-tags of top players are sky-rocketing, well out of the reach of most sides.

There is set to be a bidding war this summer for Ajax centre-back Matthijs de Ligt.

“He’s worth more than €80m. Today there is a shortage of good defenders and strikers, so it is easy to arrive at such high valuations,” continued Marino.

“We will also see that when we see how much (Napoli President Aurelio) De Laurentiis asks for Kalidou Koulibaly.

“If Real Madrid want to sign Miralem Pjanic from Juventus, he will probably cost around €100m.”

意大利真係假波聯

抵比人笑一世

Romagnoli will be available for #ParmaMilan on Saturday, as he only received a knock in yesterday's match. [GdS]

我對前四依然冇信心
隊波太柒

希望國米柒翻一兩輪，咁樣會多個位爭

要望隔離街殺羅馬喎

我蘭淨低賽程, 兩場主場輸一場都玩完
帕爾馬v
拖仔v
v跌落尼亞
廢倫v
v費辛隆尼
殺神史帕v

拖仔v
廢倫v
殺神史帕v

喱三場都難打

帕爾馬v唔知佢近況但我硬係覺得有暗湧

羅馬個賽程
@國米
V卡利亞里
@安答
V狙
@西瓜皮
V帕爾馬
羅馬今年都唔好得去邊, 睇下邊邊柒少D

賽程算係咁
拉素同拖仔+真藍黑同拉素要互片
真藍黑要打蛆同拿仔
羅馬要過隔離街同蛆
拖仔要打我蘭同蛆
希望盧卡同安答殺拖仔, 真藍黑同羅馬

蛆同拿已經冇嘢爭

無斜恩

牙朗神射手

留力歐霸

車場波好好睇

轟無鋒陣

冇斜恩點贏

post條鬼妹出嚟就饒恕佢啦

睇完啲閪波
睇咩都覺正

轟

個kepa有咩咁勁

牙斜又黎踢閪波

都呢年都係利攞咖啦

有足總幫點唔贏

可能攞埋歐聯

過到疤狗再講

又神秘力量

世三咁都唔入

垃圾車

兩球

但係依家仲落後緊一分喎

咁都叫世3

斜叔去到車都要返落中圈做駁腳

曼城要打熱刺同作客曼聯
利剩係要打護級隊最硬個隊己經係作客狼隊

呀斜

牙斜

對比起熱刺同獌，狼隊先係最難打嗰隊

我斜啲動作慢到

西瓜好似食左幾擔豬油咁

係蛆踢完養生波
跌watt跌得好勁

西瓜

根本唔係我蘭搞到佢咁，相反係佢上半季打完祖啲態差晒

打祖頭先嗰下跌低就12碼啦

沙拿今場好生
幾時到牙蘇

我覺得佢嘅易燥性格都有影響，同埋又踢到無晒信心

上半場係咁斷，下半場正常番

性格決定命運

斜恩仲後過撚帥時期

根本條友自己都鍾意返後拎波，不過已經無爆發力向前

沙基利究竟做錯咗乜野

唔係話傷左咩

又冼

輸世3

60m龍

契仔安都好差

玩無鋒陣
信個右翼新仔

宣佈猁贏英超未

你當鏝死左

唔想猁拎英超啊屌，今場世三兩球金機會都miss 左

猁賽程全部易食
鏝仲有獌熱

依家西瓜真係幾廢

真係好彩斜恩換水槍

比賤種猁重奪英超，波台末日

俾幾隊壟斷真係好咩?

啲動作仲鈍過之間係米蘭

係首奪

巴卡又攞mvp

大和解?

MILAN: “THE SOLE INTENTION OF BAKAYOKO AND KESSIÉ WAS TO CELEBRATE, WITH NO INTENTION TO MOCK OR BE UNSPORTING”

會唔會係個背傷問題

唔出奇 , 當年Menez都係背傷影響好大

無限背傷

“There are so many cross-overs between us, he has trained almost all of the same teams as me. I would like to join a club after him for once, since I generally leave him with half the work already done on the physical and mental level!” joked the Serbian in his Press conference.

呢個好似變咗佢隱傷間唔中就復發咁

跌低送禮都射唔入

其實佢應該休息返幾個月
不過都係心態問題，取代佢既阿朗同水槍都踢得好，佢就想快啲證明自己，結果就搞成咁

寧願曼城贏都唔想班利迷贏英超出嚟開200個post

我撐高普

我撐哥狗

我撐利

我都撐猁，想睇贏一次睇下會點

利記拎唔到咪又會有另一班人開400個post笑佢地

真，兩舊屎，鏝無咁臭

鏝直頭唔臭

支持利物浦

又係使大錢但唔使擔心FFP 嘅隊

好似比人搞緊

全部都冇正選踢

無錯， psg man city, 洗錢無事， 又係開細球會玩財技， 淨係搞無咁有錢既隊

支持巴塞

疤狗

搞完車仔果時講左會查曼城， 完全無事係PSG

左二係邊個

是咪35M水貨

告仔， 卡達拉， 屌叔， laxalt, 張繼聰

食花生 英超是但啦冇支持開第二隊

冇出過唔認得Caldara

水貨

Who ?

冷板凳聯盟

你咁講反而攪到我想睇下個場面可以有幾壯觀，見識下〝猁迷之亂〞

無支持但幾時睇利拎英超

講緊 米哈 同 懵撚
米哈有幾次比人炒之後個班主都請左飛機佬

猁除咗05年贏咗我地
有咩咁黑人憎?

無

咁07年都報咗仇啦
支持高普熱血足球

唔想見到猁狗拎，一次都未拎已經咁撚煩

咁多人撐猁

痢狗不了

今季黑過呀嬌，高普仲話要學贏得醜陋

隊隊都有黑喎， 車仔， 鏝都有黑

猁入左10幾球越位波,好似係

冇歐聯都應該要買

李城拎嗰季球證都幫到盡啦

賣蘇賣屌,都要買藥膏
無藥膏撚帥應該一早炒左

贏定輸都會係猁名義架啦
獌猁最叻都係扮對方球迷

應該護緊級

軍刀教緊

反猁

真係搞先算啦，而家都係講幾句，搞到好似我蘭上年唔比踢歐賽就真係信佢搞左喇

Lucas Biglia's agent confirms to @cmdotcom he will be in Italy on Wednesday to talk to Milan about a contract extension as the player wants to stay at Milan.

真藍黑0：0

43射0入球

個龍17save

CLS降頭

又俾假希望大家

做乜鳩

不了

羅馬 真藍黑下場好大機會都失分
撚帥又然

又齊齊失分

肯做輪換又唔驅
佢打DMC意識好過蒙牛

都係傾減人工續

咁都冇波入破紀錄未

原來隔離街個賽程痴撚線六場有三場係羅馬蛆拿仔，分分鐘嘔返個位出黎

下場我地6點半超早場西波

伊卡迪復出已經唔同哂

食完素食火腿

和羅馬，輸比前兩隊，最好

Both Milan and Napoli are close to agreeing personal terms with Florian Thauvin who seems heading to Serie A next season. Milan’s transfer window depends on their CL qualification. His value is estimated at €40M [France Football]

又保撚

被43射，17 save

睇翻d對賽，痴撚線，幾隊波要自己打自己，蛆雲達斯有前四主導權

叫加度素自己過少少錢比幾隊中游，直接送三分得啦

剩低嘅個賽程有利到咁，如果撚帥咁都保唔到4，自己跳海自殺啦

講到我地唔洗嘔咁

我蘭對咩隊都無優勢可言
唔明邊到黎有利

自信蘭迷

米蘭自爆係常識

拿波里，羅馬，真藍黑要對兩隊硬野
隔離街三隊

硬野: 蛆，拿，隔離街，羅馬，真藍黑，拉素

嘔就預左，其他隊失分機會大左都叫有利既

撚帥對上游同中下游都係求敗
唔係咁易做到

Tonali
sms
不了

依家贏波關鍵係柏基達幾時復出

其實蛆已經可以出預備組啦

Thauvin黎係咪即係Suso

喱個應該都係吹既姐
我覺得唔係真命天子

其實點解好似得我蘭係特別多未完季轉會傳聞

咁本身我地都打正旗號想大攪作架嗎
基本上有手有腳既翼就一定拉埋我地度講

我覺得而家轉會策略 最優先係計較年齡 雖然價錢都會

泰奧雲

唔覺佢會好過牙蘇
都唔係硬淨快馬

撚撚d屎忽運真係唔講得笑

你估祖狗唔會特登輸之後踢走米蘭咩

啲點數加爆哂運氣

拿同蛆出後備都得啦

拿得返聯賽冇籍口後備，但心態就

技術好好多， 法國美斯

係pes 入面

咁快放棄次回合

留意返，之後對嘅都係護級隊

護級隊要睇上咗岸未
未上岸分分鐘仲勁打
反而紫花果啲無欲無求可能仲好

懞帥唔會放過我蘭

仲要得兩場主場

幾時請返架

返費倫呢個月既事

我覺得調返轉喎
對面如果一心守死，我地係無戰術破到
反而對面壓上黎既仲有得靠個人能力打負碌足球

我就係咁嘅意思，對住護級隊就好似趕狗入窮釐巷咁分分鐘俾人咬得仲傷

平時對榜尾都俾人搶到亂咁踢架啦，仲要季尾護級，算吧啦

GdS claim that Milan could line up in a 3-4-2-1 formation against Parma, with the following line-up:

Donnarumma; Musacchio, Romangoli, Rodriguez; Calabria, Kessié, Bakayoko, Borini; Suso, Çalhanoglu; Piatek.

According to #LaStampa Lazio could be in trouble, the brawl continued in the tunnel between Kessie, Bertolacci, Patric & Luiz Felipe.
A Lazio member insulted a Milan employee.
Plus the heavy words from Tare to Rocchi's address must be added.
Risk of sanctions high for Lazio.

又波

咁真係無人用，出卡斯同買大細無分別
波叔上場叫做不過不失啦，最多無進攻力，唔會無啦啦斷

3後都唔出卡達拉,干地,辣殺

咪係，一開始話caldara 唔適應雙中堅
如果玩三中堅都唔用佢真係講唔過去
佢係咁多個中堅入面唯一長期踢三中堅嗰個

352都唔出辣殺 卡達拉？
咁買咁多人托咩
個個位都波叔就得

In the last meeting of the Milan management, Carrasco was mentioned among the wingers considered for the summer market, but he was not mentioned among the top priorities. Milan are studying other solutions before possibly going back to try and secure Carrasco. [@FabrizioRomano]

In the meantime, Leonardo continues to evaluate other wingers, from Richarlison to Deulofeu without forgetting Nice winger Saint-Maximin. It will be a summer market where Leonardo will be in the hunt for a quality winger. [@FabrizioRomano]

幾時搵新領隊

卡達拉廢到撚撚都唔想用

Milan are expected to end the 2018-19 season with a loss of €70-80M. #CalcioeFinanza

傷完佢冇出過真係唔知咩事

吓 明明有兩中堅兩閘 點解要打三中堅

依個係default 選人 但個陣容就轉晒。。。

用波叔都唔用拿索

慣架啦，唔傷唔轉人，就算卡拉仔傷左都係搵波叔打唔用干地架啦

齊晒人振433 但就推rr 打中堅， 卡拉上翼衛

正選應該左拿右波 or 干

左拿右波啦
横掂轉陣，踢卡拉落後備比佢冷靜下
上場波拿表現算幾好

上場後備出好氣好力

馬明

其實干地好返未架

卡達拉正式變吉祥物

由頭笠到落腳

喊左

召集糷區巴打集氣支持蛆狂數垃圾阿積士
同國光榮！！

100%波
唔洗集氣啦

牙朗歐聯之王點會輸

太強了

沉睡嘅獅子開始甦醒

沉咩睡,之前咪連過3,4個人囉

OFFICIAL:

- No suspensions for Kessie and Bakayoko for their gesture.

- €10.000 fine for Kessie, Musacchio and Bertolacci for their part in the brawl after the game.

- €10.000 fine for Lazio players Lucas Leiva, Patric and Luis Felipe.

Patric打鳩KC唔洗停

任何教練都唔會而家黎出達仔下話

kc 最近狂收罰單

Bertolacci留佢負責打交

有火過落場踢波

一樣咁屎

嘔出來
你蘭都食唔到啦

無野爭留力出副選
減低主力球員受傷機會

李安馬隊打個電話叫肥安幫幫手啦

拿仔仲有場主場追

點解要靠人地
我蘭戰術大師撚帥一定可以全勝再續約到2023

佢D魔術黎, 淨係對對手用

都夠用,人地追唔到上黎就係自己嬴

靠自己將成個意甲實力降低
撚帥

1分優勢夠頂十幾輪

睇完一堆評價好似都麻麻, 對比SUSO好唔得幾多但駛你3,4千萬

我蘭U15中場笠死, 個靚仔已經簽左拉奧拿

愛華頓加PEPE啦

Pepe而家搶手

PEPE而家7,8千萬, 搵番35M左右既愛華頓同聖美心算啦

阿鈍 - 濕鳩 - 美心
賣蘇賣頂一個，換帥就留卡斯做後備

查漢 - 藥膏 - 基絲
藥膏必買，阿屌最好賣，有錢最好買個派牌頂走查/屌

RR - 籮隊 - 達拉 - 干地
賣霉沙可能要補中堅，換帥可以留拿索觀察下，卡拉去後備啦

大$

大＄

兩季意甲+歐賽零失球嘅男人

米蘭最強龍門

如果係賣 Suso 咁換 Pepe / Thauvin 就冇咩
但正常下都係左翼優先

柏基達好似將會入返出場名單度

點解打左查漢

拖拉機出黎幫拖刷存在感
Btw佢得罪左撚撚d乜

打帕爾馬唔好搏呀

應該唔係正選既

拖拉係撚帥無眼光嘅證明
季前吹到幾勤力+表現幾好，點都要留
出場表現連卡拉踢中場都不如， 收埋搏人唔記得好過啦
點知佢出黎打交

呀係,馬賽右翼經理人講左米蘭無搵佢地傾轉會

好彩巴卡kc唔洗停賽，2個傻閪

力架都係四肢發達
頭腦簡單

同Mauri出咗一兩場就冇再出

DDG
世一龍

阿積士又追和，新馬甸尼包越位

259新馬甸尼

世一龍啲膠同老馬差唔多姐其實

錢馬柒好多

支持阿積士

兩回合對住蛆一啲都唔失禮

今場係世盃版嘅DDG

阿積士啲小組 one touch好勁

保方上身

cccc去蛆之後好似勁過喺阿記

出迪迪仔唔出簡些路以為可以守同出波叔個思路一樣鳩

攪掂

反cup了

阿積士入唔到就比牙朗入架啦

有得出同有保方教過

古代人

買唔切

垃圾台

收下把口啦未完場

牙朗下半場冇晒影，成個勢去晒阿積士度

DE LIGT又要加500萬啦

米燈啦

我無28028同牙康咁燈囉

去疤狗

米尾

49000 輸3球

差啲輸多球，魯加尼派膠

阿積士入咗，要睇var

詐糊

祖狗呢個班底要換血啦
最勁都係對疤個年 派路 維達爾 馬神 普巴

蛆仔黑唔到個手球12碼

好撚心涼

完未

屌！爽呀！出到去冇得黑十二碼

請假一日慶祝下

邦邦等登番去打歐冠八強, 係開心既

牙朗去蛆=雙輸

阿積士班波我半隊唔識
踢落個隊型，走位傳波勁撚到
可唔可以請佢個教練

恭喜蛆記可以專心聯賽，下場主場捧盃啦

真係要還嫁屌你老母
可判可唔判呀拿

呢隊波痴撚線
跑得,搶得,搓得

人地青年隊打到一隊都係個個打法, 用左幾十年, 唔係你請條友就移植到

屌 我蛆輸得好唔抵

成隊都要比人買了

牙康應該要希望阿積士拎冠軍，咁鍠都只係輸比冠軍姐

人地隊波啲青年軍勁到痴撚線
我地最勁都只係$馬同告，再落已經係卡拉仔...

屌你個名

中前場是但買一個都勁

阿積士對疤一定放水

我地由p隊到一隊都係撚撚踢法

屌奶星,波台又要比班花迷洗版了

係嫌佢哋成日入到禁區重要猜多一腳，如果直接小小可能重好

不過就算佢地青訓咁勁都要儲咁耐先出到呢批

蛆 加 朗 出局
我都出埋去了

好似仲要俾fm停左個青訓計劃

P隊睇過應該好過一隊

普天同慶

含淚撐猁狗贏R聯

青訓勁還勁
你搵撚頭去教睇下會點

牙朗入波
蛆狗出局
good day

熱狗/鏝城OK?

但本身都係牙撚教P隊好先搵佢, 同大恩一撚樣

呢2隊都只會比疤撚狗

抵啦祖狗

猁狗贏
熱同鏝唔洗打疤狗

我蘭青訓新馬甸尼貢獻咗個包越位

現眼報

蛆仔狗竇個標題

應該係班拿迪斯治先真，屈錯咗佢

係咩 sor

其實UP乜

我都以為係，之後基仔更正番

有球波打手，冇判12碼比黑蛆

聖人模式

好精神

好開心，訓唔著

睇蛆狗躝返入老母個閪仲開心過自己贏

大恩同撚頭得罪講句兩個都唔係一流教練料
撚頭直頭丙組級數
睇撚完阿積士場波
下場睇返米蘭撚頭啲波又要懷疑人生
已經唔記得足球係可以咁踢

叫佢搵個熟球例既出黎講野啦

下個topic叫可吹可唔吹？

入黎慶祝ok?

仲未見熟讀球例個位ching 出黎

印象中屌帥個陣係咪冇幫我地打入過8強

怨婦米蘭撚

意甲之光

歐聯呀 你估係意假祖仔話哂事咩

有 未開角球輸12碼嗰年

慘

仲記得未食飯巴打話睇下冇蛆歐戰可以走到幾遠
原來係八強

天地有正氣

今日未食藥 仆街仔今次仲開唔開曲線慶祝post

屌帥強勢回歸我地

又話留力歐聯

舒服

唔好卦

嘩開心過我蘭贏波

盜清大勝

傻邦加阿朗咪又係輸無歐冠命就係無

嘩，19傻邦原來特登返去踢8 強啊笑撚殤，屌你老母25狗

仲有另一售隻25狗咁廢，我都唔明點解祖狗會要

浩氣長存

見都佢地屌rugani廢話要買de ligt就好笑
之前仲話rugani勁過羅馬

開心

可以出公海慶祝

你班友

我祖迷米屈

幾百萬賣走

Max Allegri confirmed he will stay at Juventus despite the Champions League quarter-final exit to Ajax.

真心開心啊

想要羅馬仔？

咁又無，見佢地話求其幾百萬賣走魯加尼啫之前又話好撚勁

記得之前j羅馬仔 而家又j de ligt

j球證算撚數啦 班狗識睇波咩

買咁勁做咩
咪又係用黎踢意甲

慢慢一百連冠啦

一定係班球証壞左冇左靈魂

屌帥真紅黑
教咗蛆咁多年就係為咗阻止蛆拎歐聯

其實蛆仔覺得自己隊波柒唔柒
意甲都拎撚左八次，歐聯都仲未拎過
兩次決賽仲要輸到一棟都無

買新馬甸尼就係為咗幫我哋脫苦海

得2頁

等我拎番出黎bin先

屌我都係
特登起身睇成地比數

我蘭都無咁上心

佢地班賤種輸打贏要係咁

手球都撩番出黎講笑4

隊賤種尾段係咁舉手
笑死

你地班痴線佬

between 心好涼

de light 壓住兩個黎頂
蛆

意甲鐵衛Rugani

同國光榮
蛆記好波

屌打尼少 大簡 馬甸尼 巴里斯

見佢地谷住無得講手球真係好慘

照佢地logic 個球手球係一定要比

又學佢地咁講
比左又點
咪又係出局

點睇得出rugani好過caldara的

頂， 你班怨婦，就爆post啦

幫推

蛆:caldara出都冇得出，梗係rugani

下個post咩名

歡迎王者凱旋回歸

身心好舒暢啊

仲有好安慰0既係, 25 迪仍然一樣咁廢希望佢響更衣室比人打啦

佢啲傳中真係

btw講返米蘭
好神奇 拖拉機 Mauri 一開季撚撚點名話留 結果用都冇用
Baka 好似有訪問 , 撚撚話唔係佢想要 初頭黎到仲批評過Baka
結果而家....

佢每次發現個人勁都係傷到冇人用先出
然後個球員交到貨

但一開始傳巴卡你地又屌撚撚要黑鬼要體能型，打得好又唔係佢想要，好難捉摸喎，莫利都係佢話留咩，淨係記得佢話想留低等機會

撚撚用人如果唔係傷到冇晒人 , 或者果個人唔係好穩定咁連續災難級表現....如果唔係基本唔變陣同人

諗返起啲訪問 Baka黎一開始我ok架

屌帥陷入左作用王既迷思，結果係攻守都唔掂

有啲似佢係米蘭中後期個問題
銜接上裂縫好大

本身預佢阿屌
佢無防中打表現都係差

今日的心情同天氣都一樣咁好

撚帥啲思考模式不嬲都同全世界人相反

.